[1997年] 母語教學 事半功倍

點解當年母語教育廣告入面。係講廣東話嘅?

bin

原來母語係會隨住時間嚟變?

DLLM

教育局係唔係即係話. 過去咁多年母語教學只係呃人. 呃咗香港人十幾年?
當年推行既母語教學. 實際上係方言教學? 一開始就係呃香港人?

推

母語教學
冼你一鑊

跟本對學習更有興趣呢樣野本身就唔存在 有幾多學生鍾意返學係上堂聽書架

用母語嚟取消英文.
再用普通話嚟取代母語.
然後再用母語去取代母語
到底教育局可唔可以話俾香港人知.
到底香港有冇實行過母語教學? 點解D 老師全部都係講廣東話授課?